利物浦囉歐聯既話，古天奴應該會囉金球獎

全歐洲得佢一個三冠皇

過到拜仁？

當皇馬死既？

當羅馬死既？

當曼聯死既？

當阿妓死既？

當成篤屎死嘅？